有冇人中意留手指尾指甲呢？

唔明點解啲女話核突

有幾on9

負皮啲人都痴線

正正經經用棉花棒同耳挖唔得既?

明既就明

撩耳咪撚用棉花棒

所以要指甲

無人叫佢咁ON9推入去架嘛

好污糟，剪指甲啦

洗乜得囉

其實仲留左母指同食指
中指無名氏keep住剪
Fact checked 身邊女性朋友

終於有正常人

以前曾經留過一次
唔記得應該1-兩個sem既時間
當真係起碼我做過咁試一次睇下捱到幾耐
係要頂到世俗既目光咁解
打機同打飛機都係慣左就會慣

不過真係一次好了
又要睇住唔好斷同埋keep唔到直

洗緊就冇咩特別洗手洗多兩3秒咁解

棉花棒個頭咁粗又無挖嘅形狀
根本就了唔到仲一定係會推入去架喎

棉花棒唔係用黎撩架
用黎轉

支那人最鍾意留

d阿叔留黎一定係撩鼻屎

你太強

風水甲

鍾意剪人地嘅手指尾指甲，如果佢留

打飛機咪損哂